對唔住

對唔住唔係大晒
但我都好想同你講好多句對唔住
九個月前開始你就block晒我所有野
一直我都好想知你近況點
真係好想知你最後一刻係點諗
你過得好唔好啊？

無位講唯有係連登呻下

我係垃圾

對唔住

到要定一 號一月一

油加 打巴

不推文 推文留翻俾時事政事台有用post上熱門

9 ros

一定到！
一齊幫手過隔離台推post 落街宣傳

打巴係唔我

絲藍係唔都我但
我係黃絲